我認為市民已經有罷交稅既理由

警犬呢d市民出糧既職業都可以發脾氣唔返工

點解仲要交稅出糧比佢地?

但拖拖下佢會寄信去你公司 要你公司直接俾
只能夠拖到cash flow

交到足，唔小心交多一蚊然後寫信叫佢退返比你，增加行政成本

或者可以最後一日先交税/打去話計錯，叫佢地重計

我地既税係政府收入既重要來源，無收人班高官無糧出

我覺得可以試下呢啲方法撚下呢個政府

推

經過今日，我決定唔會交稅